====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ciel , parce que dès l ' origine de la conception du projet , nous avons voulu faire de Chapelle International un quartier métropolitain en prise avec la géographie du Grand Paris , où les rapports entre le proche et lointain dessinent les qualités des logements avec des vues imprenables notamment sur Montmartre .
Entity Name (Type) :: Montmartre (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Chapelle International (LOC)
Grand Paris (LOC)
Montmartre (LOC)
Total entitiy counts: 3

